JYP爸爸同雨龍首DUET曲算唔算預約2021年歌..?

歌好聽舞好睇..👍🏻

兩個都好能型

mv睇到笑出聲